係撚狗 唔係打狗

大家記住
一個都不能少